林鄭.....下台......何君妖.......食.......

(借志豪條片...)

唔係講笑, D鼓聲真係激勵到士氣 (+100)